如果恒指見13000點，你有以下資源，會有咩策略？

1.20k人工
2.5萬cash
3.一張20萬credit card
4.同家人同住公屋
5.無任何外債同女

all in

定期

120k人工
25萬cash
31張20萬credit card
4家人同住公屋

用20k人工借p loan 打爆佢 即32萬
再借信用卡個20萬
加埋你手頭上嘅錢同你家人既錢應該過100萬
然後打去電話去房署話你爆左資產上限
咁房署就會叫你搬走
然後你就可以成功瞓街。

聽朝搭的士返工

繼續返工

借盡credit card 200k加50k，再借pl，8倍160k，分5年還。
410k all in2800，再孖展50％，total 820k，一路升一路孖，恒指上26000，翻2倍，都唔夠比首期

但係其實隨時都可以訓街

升一倍 你賺200%喎
還晒d錢 計埋利息
60-70萬都有啦
你個首期買咩樓

港股見13000就梗係all in美股

all in mask

係恆指仲係23000 既時候開始賣屎忽, 然後有多D CASH
買熊買到13000 , 然後轉牛/ 正股

5m，加埋律師印花裝修，起碼100 w

幾好笑，但房署計資產唔使減負債?

買架錢7，租個最近屋企既車位
租埋公司附近最近既車位
買個新鬧鐘
每日準時返工

點知跌到6000點

你有31張20萬creditcard 套哂佢有 620萬, 拎去買樓

諗唔到公屋仔無父幹仲可以點發達

係
"1.20"k人工
"2.5"萬cash

諗返起之前可樂定bbq條片

我個情況
係2. 改550K就得
請指教策略

借銀行低息貸款，最少10萬 最好借盡
買美股
3分1入美股指數 etf
3分1入收息低風險又有一定增長空間股
3分1入未來爆炸性增長行業股
繼續番工 還錢 同用以上比例月供以上股票 每年根據市場同公司表現略略調整
10年後如無意外你會身家數百萬 20年後數千萬 成功做到中產